759阿信屋做緊66折再全單9折

行動入到去大部份都冇66折
但有隻Acecook兩個月前新出連稅195Yen既杯面居然有折
折實10蚊, 即係差唔多五算
結果間舖架上面所有餘貨都比我掃晒

Acecook / 東洋水產 垃圾黎

小心買到輻射五縣產品

中左伏啦
唔好以為好抵
將以前有得做66折d貨轉晒折實價，宜家做得9折
即同樣野以前10件有5 6件66折，宜家得2 3件
因為我買開酒，之前66折全部都有
宜家得返4份1

冇野岩心水

mark高再打折

要睇味同睇廠lor, 睇brand
呢D野梗係check過晒blog既評分先決定買唔買

生活得響充滿花崗岩既香港已經唔驚得幅射咁多

漏左講上面係全日本某季銷量

真, 買開果D變哂折實價得番9折

已經冇乜正嘢簡

我意思係呢兩間製造所固有番號成日比我見到輻射五縣

背景環境輻射同水土輻射有得比？

你食花崗岩？

我舊登2年前講過，７５９係有賣過福島野，你係要食咪冇所謂囉
只係７５９賣呢兩間公司杯麵特別多東北工場姐
福島茨城比７５９拎黎外銷，我一年去一次日本根本好少見到災區產品

呀叔copy埋比你啦
東洋水産（マルちゃん）
M1 群馬県館林市 （カップ麺の、でかまるシーズも多く見掛ける）
M19 北海道小樽市
M72 福島県伊達市 （カップ麺の、でかまるシーズも多く見掛ける。でかまるシリーズは福島と群馬でしか作ってないかも？）
M74 千葉県
M85 茨城県結城市
Y 千葉県千葉市
Y57 千葉県千葉市

家陣栗米波已經唔平

飲開果隻果汁酒 平時都賣6.9

而家折實價5.9

仲有9折

買唔落手

巴打買開咩酒?

屌左759好撚耐，d貨太垃圾吸引唔到人買

行入去一係太貴無折一係d貨買唔落手

咁耐無心改善，不如執柒左佢

講平價真棧平你成條街、講多野賣360 d貨多你好多，都未計網上對手hktv,士多

你攪清楚背景輻射同放射性物質先啦

而家坊間好多零食店仲平啲

仲有人地d價好清楚

你66折就66折啦

係要整個「折實價」出黎無得折

引人地中伏

好唔like囉

少去左好撚多

依家成間黑店咁
9成貨折實價
完全買唔落手
仲賣福島貨